中韓關係會轉好定轉差

影視其實要宣傳到出去
支那反而玩內循環有乜用

中國咩都唔俾拍，來來去去得宮廷鬥爭
而藝術創作天生會追求自由
(唔通你會睇「好在有黨英明領導」既片？)
長遠係唔會有有效文化輸出

對共黨而言，引入外來娛樂節目係危險
之前可以試圖利誘外國自我審查
但條路越來越難行

入唔得出又唔得
內循環對佢地先係正常選擇

支那限韓唔係因為同泡菜反面，係要所有影視野都支那製造，咁樣嘅話好難會取消

南韓應該都幾依賴支那市場

以前應該都算
但隨住韓娛在世界各地都開始受歡迎
依賴程度都比以前低好多
等緊南韓同中國反枱果一日

支那啲節目有九成都係抄緊韓綜

中國限緊韓，又拎哂三星既手機市場

限韓令對韓國傷害唔大
中國見冇乜成效肯定想同韓國fd返

而家個外交形勢，對中國而言，韓國應該係可能性較大既突破口 ?

清宮劇 金庸小說其實除左香港睇到悶之外我見韓台都幾buy
但而家連宮廷劇都禁 跟本把尺任刁囝定
而家搞電影個班因為武肺而要蝕錢

之前放寬左
今日有新聞話恢復

限韓令再發酵？ 韓星爆「遭禁止發微博」

原文網址: 限韓令再發酵？ 韓星爆「遭禁止發微博」…黃致列無奈證實：大家都不能用了